千跌好多咩？好多股票都仲賺緊錢

以為跌1000點好多
其實都係跌返半個月前個位

型

咪係
下星期千跌多五日都係落番上年10月個位
輕鬆